{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51623&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포시즌밸리애견펜션"
    },
    "text": "2022 年 5 月に大きいペット運動場をオープンし、夜間照明作業を完了しました。また、2022年6月には全室の屋外バーベキューグリルを新たに交換しました。渓谷ビューの客室には、個別の屋外バーベキュー場とペットフェンスを設置しています。卓球場、バスケットボールゲーム機、ガチャポンマシンも用意しています。 庭ではブランコ乗りを楽しむことができます。 また、ペンション内の渓谷でカワニナ体験ができます。周辺には南怡島が車で40分、エリシアン江村が車で30分、ヨナン山キャンプ場が徒歩5分の距離にあります。ペンションでは定員以外の人数の追加分、バーベキュー、ペット、ペットの連れ込み費用をお支払いできません。 また、肉類、魚類、チョングッチャンなどの調理や、個人炭火、バーナーの使用など、個人用品の持ち込みは禁止されています。 室内では火災の危険や臭い、換気などの問題のため、ガスバーナーや電気グリル、エアフライヤーなどの全ての室内焼き用家電や個人用機器の使用を禁止しています。入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、送迎サービスも提供しています。 ペンションでは水遊び器具を販売·レンタルしており、肉や酒類、おつまみは加平バスターミナル付近のマートをご利用ください。バーベキュー用の炭やグリルを利用でき、人数によって追加料金が発生します。 すべての客室にはテラスバーベキューが可能であり、料金は現地で決済してください。 最大人数を超えると入室できず、外来訪問客は承っておりません。 客室では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大きいペット運動場はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューグリルはいつ新しく交換されましたか？",
            "answer": "2022年6月に新しく交換されました。"
        },
        {
            "question": "渓谷ビューの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "渓谷ビューの客室には個別の屋外バーベキュー場とペットフェンスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "卓球場、バスケットボールゲーム機、ガチャポンマシンがあります。庭ではブランコ乗りも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、エリシアン江村、ヨナン山キャンプ場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは追加料金で人数を増やすことやバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは追加料金で人数を増やすことやバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "室内での調理や個人用機器の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "室内では調理や個人用機器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと全室禁煙政策、送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる水遊び器具はありますか？",
            "answer": "ペンションでは水遊び器具を販売・レンタルしています。"
        },
        {
            "question": "肉や酒類、おつまみはどこで購入できますか？",
            "answer": "肉や酒類、おつまみは加平バスターミナル付近のマートを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューをする際に利用できる炭やグリルはありますか？",
            "answer": "客室でバーベキューをする際に利用できる炭やグリルはありますが、人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 642
    }
}